師弟話考到6分

叫佢讀ive定毅進好

死左佢啦
得6分

Ive定毅進

ive啦
始終有一技之長

佢好似報學徒/fd好似好啲

做學徒啦 包穩工同讀書

一科都高過佢

讀書呢樣野唔係個個都適合
如果係嘅話 世界上冇窮人了

6分ive可以讀乜

我6科39分家陣咪又係無業遊民

講漏左 高分低能就例外

N賓又柒

叫佢粒水去閻王度下世努力啦

算點呀 笠狗都撐

回錯sor9

叫佢左保險啦 hoho pay 唔使讀書

倫敦金好似仲好pay

梳
樓主笠水辣殺

你個25仲好意思講野 跟皮鞋仔學到野